大學生20歲 A0正唔正常?

小弟剛過20歲
讀緊薄大,畢業考督察(月入4萬)
身高有1米7,瘦底
有做開運動
精通魔術,棋藝,card games
為人風趣幽默,識氹女仔開心
屋企月入過十萬(住公屋)
中小學都讀男女校
但一次拖都未拍過...
究竟多唔多大學生20歲仲係A0?

抵死
A0唔係冇原因

賣廣告？

睇完覺得你真心蜂蜜

樣子如何 都冇講

其實冇得拍可能重好
第一次個結果未必好
重會令到自己重傷

中上定童顏呀

22歲 A0

兩樣撈埋ok?

月入過十萬住公屋

當有人留言自己個樣中上既話唔知點解好想笑

屌好撚正常, 我23月入多過你(打屋企工), 有兩層樓, 一樣冇女.

大學大撚吧A0

正常

21 A0

報左驚

有時真係好憎新會然
On99問埋d垃圾問題

你又識氹女仔又未拍過
一定有問題
係咪樣子？

你的樣子如何
你的結局也必如何

汪汪 不了

Yes

正常。